\thispagestyle{empty}
\thisfancypage{
	\setlength{\fboxrule}{1pt}
	\fbox}{} %Thay bang \doublebox --> net doi
\begin{center}
{\fontsize{13}{19}\fontfamily{cmr}\selectfont BỘ QUỐC PHÒNG\\\textbf{HỌC VIỆN KỸ THUẬT QUÂN SỰ}}\\
\textbf{------------------------------------}
\\[4cm]
%\includegraphics[scale=0.5]{logo-hust.jpg}\\[1.3cm]
{\fontsize{13}{43}\fontfamily{cmr}\selectfont \textbf{PHẠM ĐÌNH THÀNH}}\\[4cm]
{\fontsize{15}{43}\fontfamily{cmr}\selectfont \textbf{GIẢI THUẬT TIẾN HÓA ỨNG DỤNG TRONG BÀI TOÁN TỐI ƯU RỜI RẠC}}\\[4cm]
{\fontsize{16}{10}\fontfamily{cmr}\fontseries{b}\selectfont TIỂU LUẬN TỔNG QUAN}\\[3cm]
%{\fontsize{20}{24}\fontfamily{phv}\selectfont Giải thuật tiến hóa đa nhân tố giải đồng thời hai bài toán tìm cây khung trên đồ thị phân cụm}\\[2.5cm]


%\begin{tabular}{l c l}
%	\textbf{Sinh viên thực hiện} & : & Lê Phương Thảo \\ 
%	\textbf{Mã số sinh viên} & : & 20133615  \\ 
%	\textbf{Lớp} & : & K58 – Việt Nhật IS1  \\ 
%\end{tabular} 
%\hspace{-6cm}\fontsize{14}{16}\fontfamily{cmr}\selectfont \textbf{Sinh viên thực hiện :}\\[0.1cm] 

\vspace{5cm}
%\hspace{-6cm}\fontsize{14}{16}\fontfamily{cmr}\selectfont \textbf{Giảng viên hướng dẫn:}\\[0.1cm]
%\hspace{-2.7cm}\fontsize{14}{16}\fontfamily{cmr}\selectfont PGS. TS. Huỳnh Thị Thanh Bình \\[3cm]
\fontsize{13}{19}\fontfamily{cmr}\selectfont \textbf{HÀ NỘI - NĂM 2019}
\end{center}